今日睇左林鄭記者會，如果你有動搖到

林鄭今日記者會重點得一個，就係問題永遠唔係我！

所以要將發生所有問題，扣返落佢身上

基層返唔到工手停口停：
轉打林鄭緊急同短期處理能力失敗，8月5日大罷工都提出多日，如何因應對策又無，日後仲話有能力管治？

揚言搞革命：
時代革命，梁天琦原意為「強調不同年齡人士都可以參與革新和改變」，林鄭混淆視聽針對用字，一切由和平示威無回應開始，到元朗沙田數不盡嘅警黑合作，一切暴力源於民憤，無回應五大訴求同警黑合作，為衝擊原因。

衝擊者有氣油彈及炸彈：
陳浩天，警方已更改其罪名為「藏有工具作非法用途」，但暫時未被正式落案起訴已經保釋，林鄭誤導市民有人整炸彈氣油彈，有證據就拎出黎！

日日衝擊會搞到經濟差收手啦：
4000蚊都搞唔掂，拎錢去買海洋公園門票，啱啱美國已經關稅全加，貿易戰唔係第一日打香港政府做左咩應對？送中條例會破壞埋關係法，令中國唯一美國未加稅地方，都想整死埋，送中香港經濟先會必死！

全發洩作用有錯就

在

報曲

就賴落721